<resources>
    <string name="app_name">ProjectAndroidMas</string>

    <string name="madrid">
        Real Madrid Club de Fútbol, atau yang lebih dikenal sebagai Real Madrid, adalah salah satu klub sepak bola paling sukses dan terkenal di dunia. Klub ini didirikan pada tahun 1902 di Madrid, Spanyol. Sejak didirikan, Real Madrid telah menjadi salah satu kekuatan utama dalam sepak bola Eropa.

Sejarah awal Real Madrid tidak selalu cemerlang, tetapi pada tahun 1950-an, klub ini memasuki era keemasan dengan memenangkan lima gelar Liga Champions UEFA berturut-turut antara tahun 1956 dan 1960. Era ini dipimpin oleh para legenda seperti Alfredo Di Stefano, Ferenc Puskas, dan Francisco Gento.

Real Madrid terus menjadi kekuatan dominan dalam sepak bola Spanyol dan Eropa sejak itu, memenangkan sejumlah gelar La Liga dan Liga Champions UEFA. Klub ini dikenal dengan julukan "Los Blancos" atau "The Whites" karena seragam kandang mereka yang berwarna putih.

Real Madrid juga terkenal dengan rivalitasnya yang legendaris dengan klub sepak bola lainnya, terutama FC Barcelona, ​​yang dikenal sebagai "El Clásico". Saat ini, Real Madrid memiliki basis penggemar yang besar di seluruh dunia dan terus menjadi salah satu klub paling populer dan sukses dalam sejarah sepak bola.
    </string>

    <string name="muncen">
        Bayern München, atau FC Bayern München, adalah klub sepak bola yang berbasis di München, Jerman. Klub ini didirikan pada tanggal 27 Februari 1900 dan menjadi salah satu klub paling sukses di dunia.

Sejarah awal Bayern München tidak selalu mulus, tetapi pada tahun 1960-an dan 1970-an, klub ini memasuki era keemasannya di bawah manajer legendarisnya, Udo Lattek dan Franz Beckenbauer. Pada era ini, Bayern München meraih banyak kesuksesan, termasuk memenangkan beberapa gelar Bundesliga Jerman dan Piala UEFA.

Puncak kejayaan Bayern München datang pada tahun 1974 ketika mereka memenangkan Piala Champions Eropa (sekarang dikenal sebagai Liga Champions UEFA) untuk pertama kalinya. Mereka kemudian memenangkan turnamen ini beberapa kali lagi, termasuk pada tahun 1975, 1976, dan kemudian pada era modern, pada tahun 2001, 2013, dan 2020.

Selain sukses di tingkat domestik dan Eropa, Bayern München juga dikenal dengan pengembangan pemain muda yang berkualitas dan keberhasilan dalam menjaga tradisi permainan menyerang dan atraktif.

Klub ini memiliki rivalitas yang kuat dengan beberapa klub lain di Jerman, terutama Borussia Dortmund, yang pertandingan antara kedua klub sering disebut sebagai "Der Klassiker".

Bayern München juga dikenal dengan julukan "Die Roten" (The Reds) karena seragam kandang mereka yang berwarna merah. Klub ini memiliki basis penggemar yang besar di Jerman dan di seluruh dunia dan terus menjadi salah satu kekuatan dominan dalam sepak bola Eropa.
    </string>

    <string name="totham">
        Tottenham Hotspur Football Club, yang lebih dikenal sebagai Spurs, adalah klub sepak bola yang berbasis di Tottenham, London, Inggris. Klub ini didirikan pada tahun 1882 dengan nama Hotspur FC, diambil dari karakter William Shakespeare, Henry Percy, yang juga dikenal sebagai Harry Hotspur. Namun, pada tahun 1884, nama klub diubah menjadi Tottenham Hotspur.

Sejarah awal klub ini ditandai dengan keberhasilan di tingkat lokal, dan pada awal abad ke-20, Spurs bergabung dengan Football League, divisi Southern Football League. Pada tahun 1908, mereka bergabung dengan Football League Division Two dan memenangkan promosi ke Divisi Satu (sekarang Premier League) hanya dalam waktu satu tahun.

Pada tahun 1950-an, Tottenham mencapai puncak kejayaan mereka di bawah manajer legendaris Arthur Rowe. Mereka memenangkan gelar liga pada tahun 1951 dan 1961 serta menjadi klub Inggris pertama yang memenangkan Piala Eropa, sekarang dikenal sebagai Liga Champions UEFA, pada tahun 1963.

Selama beberapa dekade berikutnya, Tottenham mengalami pasang surut dalam performa mereka, tetapi pada tahun 2010-an, mereka mengalami kebangkitan di bawah manajer Mauricio Pochettino. Spurs menjadi salah satu tim papan atas di Liga Premier, membangun tim yang kompetitif dan menarik yang seringkali bersaing untuk gelar domestik dan kesuksesan di kompetisi Eropa.

Klub ini memainkan pertandingan kandang mereka di Tottenham Hotspur Stadium, sebuah stadion modern yang dibuka pada tahun 2019. Spurs memiliki basis penggemar yang besar di seluruh dunia dan terus menjadi salah satu klub paling ikonik dalam sepak bola Inggris.
    </string>

    <string name="city">
Manchester City Football Club adalah klub sepak bola yang berbasis di Manchester, Inggris. Didirikan pada tahun 1880 dengan nama St. Marks (West Gorton), klub ini kemudian berganti nama menjadi Ardwick AFC pada tahun 1887 dan akhirnya menjadi Manchester City pada tahun 1894.

Sejarah awal Manchester City ditandai dengan sukses di tingkat lokal, tetapi keberhasilan besar pertama mereka datang pada tahun 1904 ketika mereka memenangkan Piala FA setelah mengalahkan Bolton Wanderers di final. Ini menjadi pencapaian pertama dari banyak gelar domestik dan internasional yang akan mereka raih dalam sejarah mereka.

Selama beberapa dekade berikutnya, City mengalami masa-masa sulit dan bahkan terdegradasi ke divisi yang lebih rendah pada tahun 1998. Namun, klub ini bangkit kembali dan pada tahun 2008, menjadi salah satu klub paling kaya di dunia setelah diakuisisi oleh Sheikh Mansour bin Zayed Al Nahyan dari Abu Dhabi United Group. Investasi besar-besaran ini membantu membangun kembali klub dan meraih kesuksesan yang signifikan.

Di bawah manajer seperti Roberto Mancini, Manuel Pellegrini, dan terutama Pep Guardiola, Manchester City telah menjadi salah satu kekuatan dominan dalam sepak bola Inggris dan Eropa. Mereka telah memenangkan sejumlah gelar Liga Premier, Piala FA, Piala Liga, dan Piala Super Inggris. Prestasi puncak mereka datang pada tahun 2019 ketika mereka memenangkan gelar Liga Premier, Piala FA, dan Piala Liga Inggris dalam satu musim, mencatatkan treble domestik.

Manchester City memainkan pertandingan kandang mereka di Etihad Stadium, sebuah stadion modern yang berkapasitas besar di Manchester. Klub ini memiliki basis penggemar yang besar di seluruh dunia dan terus menjadi salah satu kekuatan utama dalam sepak bola Inggris dan Eropa.

    </string>

    <string name="atletico">

    Athletic Club, yang dikenal secara umum sebagai Athletic Bilbao, adalah klub sepak bola yang berbasis di Bilbao, Spanyol. Didirikan pada tahun 1898, Athletic Bilbao adalah salah satu klub tertua di Spanyol dan memiliki sejarah yang kaya dalam sepak bola Spanyol.

Athletic Bilbao dikenal dengan kebijakan unik mereka yang dikenal sebagai "Cantera Policy" di mana klub hanya merekrut pemain yang berasal dari wilayah Basque atau memiliki ikatan dengan daerah tersebut. Kebijakan ini telah menjadi ciri khas klub dan telah membantu menciptakan identitas yang kuat untuk Athletic Bilbao.

Klub ini telah meraih kesuksesan di tingkat domestik, memenangkan beberapa gelar La Liga Spanyol serta beberapa trofi Piala Raja Spanyol (Copa del Rey). Salah satu momen terkenal dalam sejarah klub adalah pada tahun 1983 ketika mereka memenangkan gelar La Liga serta Piala Raja dalam satu musim.

Athletic Bilbao memainkan pertandingan kandang mereka di Stadion San Mamés, yang telah menjadi markah tanah penting dalam sejarah sepak bola Spanyol. Klub ini memiliki rivalitas yang kuat dengan Real Sociedad, klub lain yang berasal dari wilayah Basque, dalam apa yang dikenal sebagai "Derby Basque".

Athletic Bilbao terus menjadi kekuatan yang dihormati dalam sepak bola Spanyol dan memiliki basis penggemar yang fanatik di seluruh dunia. Mereka adalah klub yang unik dalam dunia sepak bola dengan komitmen mereka terhadap kebijakan perekrutan pemain dan identitas regional yang kuat.
</string>

    <string name="dortmung">
    Borussia Dortmund adalah klub sepak bola yang berbasis di Dortmund, Jerman, dan didirikan pada tahun 1909. Klub ini adalah salah satu yang paling sukses di Jerman dan memiliki basis penggemar yang besar di seluruh dunia.

Sejarah awal Borussia Dortmund ditandai dengan kesuksesan lokal di wilayah Ruhr. Namun, keberhasilan besar pertama mereka datang pada tahun 1956 ketika mereka memenangkan Piala DFB (Piala Jerman) untuk pertama kalinya. Mereka kemudian menjadi salah satu klub pendiri Bundesliga, liga sepak bola profesional teratas di Jerman, pada tahun 1963.

Puncak kejayaan Dortmund datang pada tahun 1990-an dan awal 2000-an. Di bawah manajer Ottmar Hitzfeld, klub ini meraih sejumlah gelar Bundesliga serta meraih kemenangan yang mengesankan di tingkat Eropa, termasuk Piala UEFA pada tahun 1997. Prestasi puncak mereka datang pada tahun 1997 ketika mereka mengalahkan Juventus untuk meraih Liga Champions UEFA.

Selama beberapa tahun berikutnya, Dortmund mengalami periode yang kurang sukses, termasuk kesulitan keuangan yang signifikan. Namun, pada tahun 2008, klub ini mendapatkan pembaruan energi dengan kedatangan manajer Jürgen Klopp. Di bawah Klopp, Dortmund meraih kesuksesan besar lagi, memenangkan gelar Bundesliga pada tahun 2011 dan 2012 serta mencapai final Liga Champions UEFA pada tahun 2013, meskipun kalah dari Bayern München.

Borussia Dortmund memainkan pertandingan kandang mereka di Signal Iduna Park, yang merupakan stadion terbesar di Jerman dan terkenal dengan atmosfer yang luar biasa yang diciptakan oleh para pendukungnya. Klub ini dikenal dengan julukan "Die Schwarzgelben" (The Black and Yellows) karena warna seragam mereka. Dortmund terus menjadi salah satu klub terkemuka di Jerman dan diakui di seluruh dunia atas prestasi dan gaya bermainnya yang menarik.
</string>


    <string name="barca">
        Barcelona Football Club, atau yang lebih dikenal sebagai FC Barcelona atau Barça, adalah klub sepak bola yang berbasis di Barcelona, ​​Spanyol. Didirikan pada tahun 1899 oleh sekelompok pemain sepak bola Swiss, Inggris, dan Spanyol, klub ini telah menjadi salah satu yang paling sukses dan dihormati di dunia.

Sejarah awal Barcelona ditandai dengan kesuksesan lokal di wilayah Catalonia. Namun, keberhasilan besar pertama mereka datang pada tahun 1920-an ketika mereka memenangkan beberapa gelar La Liga Spanyol. Puncak kejayaan mereka datang pada era 1950-an dan 1960-an di bawah kepemimpinan pelatih legendaris, Helenio Herrera. Pada tahun 1958, mereka memenangkan Piala Inter-Cities Fairs, prekursor dari Piala UEFA, yang menjadi pencapaian internasional pertama mereka.

Selama beberapa dekade berikutnya, Barcelona tetap menjadi kekuatan dominan dalam sepak bola Spanyol, tetapi keberhasilan besar di tingkat Eropa tidak tercapai hingga era modern. Pada tahun 1980-an, klub ini mengalami kebangkitan kembali dengan generasi pemain yang luar biasa seperti Diego Maradona dan Michel Platini.

Namun, kesuksesan terbesar Barcelona terjadi pada tahun 2000-an dan 2010-an. Di bawah kepemimpinan manajer Pep Guardiola, klub ini mencapai puncak kejayaannya dengan meraih gelar-gelar La Liga Spanyol, Liga Champions UEFA, dan Piala Dunia Antarklub FIFA. Generasi pemain seperti Lionel Messi, Xavi Hernandez, dan Andres Iniesta membawa Barça ke tingkat yang belum pernah tercapai sebelumnya.

Barcelona memainkan pertandingan kandang mereka di Camp Nou, yang merupakan stadion terbesar di Eropa dan menjadi markah tanah penting dalam sejarah sepak bola. Klub ini dikenal dengan julukan "Blaugrana" karena warna seragam mereka, dan mereka memiliki basis penggemar yang besar di seluruh dunia. Barcelona terus menjadi salah satu klub paling terkemuka dalam sepak bola global dan diakui atas gaya bermainnya yang menarik dan pengaruhnya yang besar dalam dunia olahraga.
    </string>

    <string name="psg">
        Paris Saint-Germain Football Club, atau yang lebih dikenal sebagai PSG, adalah klub sepak bola yang berbasis di Paris, Prancis. Klub ini didirikan pada tahun 1970 setelah penggabungan antara Paris FC dan Stade Saint-Germain. PSG menjadi salah satu klub paling sukses dan berpengaruh di Prancis dan Eropa.

Sejarah awal PSG ditandai dengan keberhasilan di tingkat domestik, tetapi klub ini mencapai puncak kejayaannya pada era modern setelah diakuisisi oleh Qatar Sports Investments pada tahun 2011. Investasi besar-besaran ini mengubah PSG menjadi salah satu kekuatan terbesar dalam sepak bola Eropa.

Di bawah kepemimpinan Qatar Sports Investments, PSG telah memenangkan sejumlah gelar Ligue 1 Prancis secara berulang-ulang dan juga sukses di tingkat domestik, memenangkan Piala Prancis dan Piala Liga Prancis. Mereka juga menjadi salah satu peserta tetap di Liga Champions UEFA, mencapai beberapa tahap terakhir kompetisi tersebut.

PSG terkenal dengan mengumpulkan sejumlah bintang sepak bola dunia dalam skuad mereka, termasuk pemain seperti Neymar Jr, Kylian Mbappé, dan Lionel Messi, yang masing-masing menjadi pusat perhatian dalam skuad PSG.

Klub ini memainkan pertandingan kandang mereka di Parc des Princes, sebuah stadion yang terletak di tengah kota Paris. PSG memiliki basis penggemar yang besar di Prancis dan di seluruh dunia dan terus menjadi salah satu klub paling menonjol dalam sepak bola global.
    </string>

    <string name="milan">
Inter Milan, secara resmi dikenal sebagai FC Internazionale Milano, adalah salah satu klub sepak bola paling bergengsi di Italia dan Eropa. Klub ini didirikan pada tahun 1908 oleh sekelompok pemain sepak bola Italia dan Swiss. Inter Milan memainkan pertandingan kandang mereka di Stadion Giuseppe Meazza, yang sering disebut sebagai San Siro.

Sejarah awal Inter Milan ditandai dengan beberapa kesuksesan domestik, tetapi keberhasilan besar pertama mereka datang pada tahun 1960-an. Di bawah kepemimpinan manajer legendaris Helenio Herrera, Inter meraih prestasi yang luar biasa, termasuk memenangkan dua Piala Champions Eropa berturut-turut pada tahun 1964 dan 1965, sebuah pencapaian yang kemudian diikuti oleh sejumlah gelar liga.

Inter Milan terus menjadi kekuatan utama dalam sepak bola Italia, meskipun mengalami pasang surut selama beberapa dekade berikutnya. Puncak kebangkitan modern mereka datang pada tahun 2000-an dan 2010-an. Pada musim 2009-2010, di bawah manajer Jose Mourinho, Inter Milan meraih treble yang luar biasa dengan memenangkan Serie A Italia, Piala Italia, dan Liga Champions UEFA. Ini menjadi pencapaian yang sangat langka dalam sejarah sepak bola.

Inter Milan dikenal dengan julukan "Nerazzurri" (The Black and Blues) karena warna seragam mereka yang khas. Klub ini memiliki rivalitas yang kuat dengan AC Milan, yang dikenal sebagai Derby della Madonnina, serta rivalitas dengan klub lain di Italia. Inter Milan terus menjadi kekuatan dominan dalam sepak bola Italia dan Eropa, dengan basis penggemar yang besar di seluruh dunia.
    </string>

    <string name="napoli">
SSC Napoli adalah klub sepak bola yang berbasis di Napoli, Italia. Didirikan pada tahun 1926, Napoli adalah salah satu klub paling terkemuka di Italia dan memiliki basis penggemar yang fanatik di seluruh dunia.

Sejarah awal Napoli tidak selalu mulus, tetapi pada tahun 1980-an, klub ini memasuki era keemasannya. Di bawah kepemimpinan legenda sepak bola Argentina, Diego Maradona, Napoli meraih kesuksesan yang belum pernah terjadi sebelumnya. Puncaknya adalah pada tahun 1987 dan 1990 ketika Napoli memenangkan dua gelar Serie A Italia, yang menjadi gelar liga pertama dan satu-satunya mereka dalam sejarah klub.

Selama beberapa dekade berikutnya, Napoli tetap menjadi kekuatan yang dihormati dalam sepak bola Italia, meskipun tidak selalu meraih gelar besar. Pada tahun 2010-an, Napoli kembali ke puncak kejayaan di bawah manajer Maurizio Sarri. Mereka finis di posisi kedua dalam beberapa musim Serie A dan mencapai babak 16 besar Liga Champions UEFA.

Napoli dikenal dengan julukan "Partenopei" dan memainkan pertandingan kandang mereka di Stadion San Paolo, sebuah stadion yang terletak di jantung kota Napoli dan memiliki atmosfer yang luar biasa saat pertandingan. Klub ini memiliki rivalitas yang kuat dengan klub sepak bola lain di Italia, terutama AS Roma dan Juventus.

Meskipun tidak sebanyak beberapa klub besar lainnya di Italia, Napoli terus menjadi kekuatan yang dihormati dalam sepak bola Italia dan memiliki sejarah yang kaya serta basis penggemar yang fanatik.
    </string>

    <string name="juventus">
Juventus Football Club, atau yang lebih dikenal sebagai Juventus atau Juve, adalah klub sepak bola yang berbasis di Turin, Italia. Didirikan pada tahun 1897, Juventus adalah salah satu klub paling sukses dan terkenal di dunia.

Sejarah awal Juventus ditandai dengan kesuksesan di tingkat lokal, tetapi klub ini segera menjadi kekuatan dominan dalam sepak bola Italia. Pada tahun 1905, mereka memenangkan Scudetto, gelar Serie A Italia pertama mereka, dan sejak itu, mereka telah menjadi klub dengan jumlah gelar Serie A terbanyak di Italia.

Puncak kejayaan Juventus datang pada era 1980-an dan 1990-an. Di bawah manajer legendaris seperti Giovanni Trapattoni dan Marcello Lippi, klub ini memenangkan sejumlah gelar Serie A serta beberapa trofi Eropa, termasuk Piala UEFA dan Liga Champions UEFA. Mereka juga menjadi klub pertama yang memenangkan kompetisi domestik, Piala Italia, dan kompetisi Eropa dalam satu musim pada tahun 1984.

Namun, Juventus juga mengalami masa-masa sulit. Pada tahun 2006, klub ini terlibat dalam skandal pengaturan pertandingan yang mengakibatkan mereka terdegradasi ke Serie B dan dicabut beberapa gelar liga. Namun, mereka segera bangkit kembali dan kembali menjadi kekuatan utama dalam sepak bola Italia dan Eropa.

Juventus dikenal dengan julukan "La Vecchia Signora" (The Old Lady) dan memainkan pertandingan kandang mereka di Allianz Stadium, sebuah stadion modern yang terletak di Turin. Klub ini memiliki rivalitas yang kuat dengan klub lain di Italia, terutama AC Milan dan Inter Milan.

Juventus terus menjadi salah satu klub paling terkemuka dalam sepak bola global, dengan basis penggemar yang besar di seluruh dunia dan reputasi yang luar biasa atas prestasi dan warisan mereka dalam olahraga.
    </string>

    <string name="sevila">
Sevilla Fútbol Club, biasa disebut Sevilla, adalah klub sepak bola yang berbasis di Sevilla, Spanyol. Didirikan pada tahun 1890, Sevilla adalah salah satu klub tertua di Spanyol dan memiliki sejarah yang kaya dalam sepak bola Spanyol.

Sevilla awalnya didirikan sebagai klub kriket pada tahun 1890, tetapi kemudian beralih ke sepak bola pada tahun 1905. Sejak itu, klub ini telah menjadi salah satu kekuatan utama dalam sepak bola Spanyol.

Sevilla meraih sukses di tingkat domestik dengan memenangkan beberapa gelar Copa del Rey (Piala Raja), tetapi puncak keberhasilan mereka datang pada era modern. Pada tahun 2000-an dan 2010-an, Sevilla memenangkan beberapa gelar Piala UEFA (sekarang dikenal sebagai Liga Europa UEFA), menjadikannya salah satu tim tersukses dalam sejarah kompetisi tersebut. Mereka juga memenangkan beberapa gelar Supercopa de España (Piala Super Spanyol).

Sevilla dikenal dengan julukan "Los Rojiblancos" (The Red and Whites) karena warna seragam mereka, dan mereka memainkan pertandingan kandang mereka di Stadion Ramón Sánchez Pizjuán, yang memiliki atmosfer yang luar biasa saat pertandingan. Klub ini memiliki rivalitas yang kuat dengan Real Betis, klub lain yang berbasis di Sevilla, dalam apa yang dikenal sebagai Derby Sevilla.

Sevilla terus menjadi kekuatan yang dihormati dalam sepak bola Spanyol dan Eropa, dengan basis penggemar yang besar di seluruh dunia. Mereka telah menjadi pesaing tetap di Liga Spanyol dan Liga Europa UEFA, dan terus berusaha untuk meraih kesuksesan lebih lanjut di masa depan.
    </string>

</resources>